其實陳小娟咁樣做我老婆已心足

點解都咁難搵

小娟唔係鐵面陳黎架咩？

有冇為人地諗過 ?
人地咁高質 唔想同兒登仔一齊嘛

陳小娟幾靚仔

陳小娟靚喎

話好靚唔係 但個樣好甜
呢d 女做老婆 我會日日放工番屋企陪佢 望住佢等佢入睡為止
用隻手慢慢摸佢個頭

照顧佢 生老病死

唉

所以話 男人中意一個人幾簡單

個樣靚 甜就得

唔洗相處過都幻想到相處既時候一定好幸福美滿

陳小娟同你一齊真係辛苦左佢

佢先係叫做陳小娟

輕推

agger